[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森討論區 (456) 比蟲蟲跺爛左個島

1001後用右上三點可以 「以此內容建立新主題」

•由於較時間玩(TT，時間旅人)太多不確定因素，出現bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

買GAME / 遊戲初期常見問題
Link:

特別版主機請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
App Store下載，可scan設計QR code，可以打字傾計

實用網站
排隊網，菜價，外島，自製QR Code/主題曲，計種花，物品大全

實用攻略
真假藝術品 (Google Doc)
英文版全攻略 (Google Doc)
風水
外國整理種花擺位攻略 (Google Doc)

下次更新: 秋季(萬聖節活動...等)

下年3月有mario傢俬更新

點解你玩住都要搶1001

煙幕黎

留名

有冇人嚟淋花？

新加入 留名先

俾個code黎睇下

幾時

依家

嬲鳩左小羊

仲有冇開緊？黎幫你淋

唔好嬲啦我知錯能改

歡迎歡迎

嚟啦嚟啦

想參觀你個島

佢係真·新手， 同你唔同

我都係真新

你係冇手

櫻仔你頭先做咩唔黎
係咪嫌棄我個島

我練緊琴
而家嚟

閂左啦
我比小羊蝦啊頭先

開過

冇左朵花
我個島壞左

小羊咁nice點會蝦你

大妹睇住架

開返生返
你開個島嚟我幫你淋

快

我要修理下先

你個棵咩花

奇異花

奇異果

出黎啦櫻仔

比卡超十萬伏特

唔小心摘左佢朵花

櫻仔 避開然後使出花瓣舞

小羊已經比我推左落山

死啦考我比卡超我n年冇睇

工程撚留名

你種返朵花安葬佢

有新野整？

隔離隻茶茶丸

打和

修理好lu
依家開邊個黎

係只係繼續執
停咗好多日

佢又望住我笑啦

咩黎
想學野

我嚟

打錯字自膠

好得意

地下戈舊嘢點整好靚

Lm

肥嘟嘟

醬醬

初期

應該係雲層地板 再鋪我的設計

腐腐

開左

以前真係簡簡單單都好靚
依家全部大平原整唔翻出嚟

想當年

我依家唔靚咩

但雲上風景唔係成個地都雲同藍底架咩佢黑底

做得好。

姐係今晚又唔洗早瞓

冇

原來你都係個有睫b嘅人

係呀，我的設計係地氈

得墓咋
冇上過島

我開始眼瞓

仲以為你有過寶藏睫b

咁樣好咩

瞓啦

依家轉左比面麻

得到燈塔時既感動

第一次有人讚我個島靚，for the first time in forever

櫻仔蝦我

唔Q靚

我呢啲主題島唔同你啲密集風島鬥
同埋我都未整好

回顧埋弱智純B

我係荒島

冇人黎

我明明遮左架喎

櫻仔想蝦我

我個啲係抽象派

後續

都蝦你唔到

我係鬼

閂島我就會去左機場

係喎

你係花

凋謝了的花

個post冇人

好奸

蝦佢唔到

深夜刷島民
本身目標係巨巨、阿西同烏骨雞

點知第一張票就見到玩具熊
好掙扎

佢成日唔著衫架

好靚！

入面咩都無 初初新玩
入左人地個島好靚

我唔識改靚個島

好耐冇見少左玩？

慢慢玩遲啲有得改島就可以整靚靚

有得改都唔代表整得靚

去抄考你個新手島

空地最易整

行哂雷閃哂電

劈死d大妹

大妹得一個

劈一下就搞掂

死啦 我一啲都唔眼訓

大妹都是嘈吵的

點算好臭肥

沒有一個大妹是蘑菇的

改島啦

搬一間？

畫下路先

呢度我係畫路先

如果唔拆野 啲屋唯有係後面

寺後起座山

我反而最諗唔到既係博物館同兩間店放邊 同埋keep唔keep大平原

放係沙灘先

我冇咩點經歷搬位
第五間屋之後我已經feel到需要劃定d位先
之後剩係試過對調同搬一兩間
要郁咁多間我都可能會唔想搞

咪係囉我仲有啲p又唔係好想刪喎

你起左山先
掉d shop去沙灘

起唔到山呀 後面已經係屋了

咁搬啦

你應該都冇試過搬啲p既屋？
我之前一路好想知 如果我啲p話想搬自己間屋 咁我又話去搬屋 會唔會搬到

小數咁夜都未訓
me眼訓了

咁快既 我仲未

搬左露營地

失眠咗成晚唔鬼瞓

精神

好精神

我隻娣雅走咗，留咗張蘑菇桌比我

萬事起頭難

我有諗過用博物館做主建築物，隔離用壁板同管風琴砌

正

唔係好正咋

全世界上堂

新手留名

小臭

幾時有萬聖節活動

我估十月中

呢度得返你哋幾個長駐

唔知有冇中秋 月兔主場

btw今日又係百合走

日本有中秋節嘅咩

百合好靚

我係唔會放棄隻game㗎

唱歌好聽

八點幾先返到屋企好懶有啲唔想開島

幾點開

訓陣先

沖完涼update大家

無問題

我估佢出咗張月球地氈就算

有㗎，佢哋都會賞月同埋有中秋特別嘅和菓子，好似我哋中秋食月餅咁

月見團子

係 団子

係老了

開機先

団子団子団子団子 団子団子大家族

我都係

大妹

生日快樂
唔老唔老，just one year wiser!

多謝你

Dango san kyodai!

記得送蛋糕仔比啲動物

小豆

生日快左個樂呀13妹

驚已棄

謝謝你

扮哂野

仲有啲咩係必做架？

拜拜

生日快樂呀13妹

謝謝你呀豆腐

係人大咗都冇乜點在意 但我心態可能仲小學雞仲有啲介意

寄咗嘢比你睇信箱

多謝你份大禮

心情不佳係咁生日大哂吹咩

唔洗客氣生日最緊要開開心心

新手仲未三星

慢慢黎啦

點解會唔記得

因為我覺得送咗禮就即係祝咗佢生日快樂，有時正日咁啱我有嘢忙緊就唔記得咗

聽完你第一句 咁我覺得又接受到喎

呀 13妹

反正最近未有更新 可以慢慢整靚個島！

都真係有啲道理

我都無三星

我都唔係三星

我未入坑

幾時開島比我望下

不過我淨係收到一份 已經好感恩

Hi

原來係咁

我搬左露營地咋喎

都好開心！

其實寺應該推後
然後起個高位望過去
好似我遊樂場咁

我都諗 其實城堡同寺應該放後面 猶豫

推啦
可以多D角度睇

生日呀？咁快樂

我未add你

垃圾過氣驚快d摺埋啦

唔可以喎

等到下年3月先開返機啦

我要冰野我要螢光棒十二月開啦

你執島啦

原來今日係小史想走

睇得出你好沮喪

比佢走啦

有一粒仔諗法

唔走得

笑左出聲

講人話ok

煲曬校對女王（仲有SP未睇）入面D衫真係好靚

一粒仔咁少少既諗法

你諗下你想整d咩出黎先
雖然我果陣都係即興

無眼睇

唔呀

我唔睇我唔睇我唔睇

佢想走

佢唔想呀

佢好慘

住係臭鞋島既動物好慘

仲有一個問題就係 我啲野好似一舊舊咁 想連接下

你本身已經係一大舊

講咩呀你小臭

要為佢地祈禱

做咩奸笑

過氣驚 人都無個

冇玩幾個月留名

冇喇冇喇

收得皮

係

未收得

點算阿保終於開口話走 但而家我又唔係好捨得了 好似幾個月相處有左感情咁

一定係你成日扮新手嚇親人啦

我冇扮

推一下

佢學識左害羞表情

舊嘅唔去新嘅唔嚟

阿保咁搞笑 唔好趕佢走啦

不快樂

7063 7053 9727

我諗住如果聽日個泡仲係佢到就放猩

你收留佢？

早晨

早抖

佢不嬲都識

一陣add

我唔識你

你係邊個

眼瞓

煲曬，訓得

bo mud yea

冇入黎幾日
然後今日要刷動物, 一票茶茶丸

要呀

要左, 本身帶住31張票出去而家收得工
呢排都係開game做完任就關game
不過今日有呂遊

好叻咩

本身其實想刷啲咩
我都有呂遊

叻呀

死豆腐

本身係順眼就OK
呢排又開始返office完全冇諗要刷咩
我好似好耐冇船

我都覺得叻 (即係好彩)

唔叻

你都有啦

果然要心無雜念
會唔會有船你miss咗

臭豆腐

臭數仔

你好鞋

好大雨

你好臭

出緊太陽

你爛左

好多雲

隔左個海

動森直頭行雷閃電

出街好麻煩

留係屋企

要去銀行

帶遮

你壞咗

但個天好似黑咗唔少

你穿咗

bye q bye

你肥左

打死你

你消失咗

我棄左驚

渣ga咁快
我先啱啱搵第四隻動物

你冇動物

比你食曬

醬醬好味

醬醬係咩味

甜醬黎

好想咬

好好味

你哋咩事

大雨到出唔到去

純b係忌廉味

你壞左

你臭咗

唔好出

你唔係櫻仔

我係數

你係鞋

你係妹

我係流星

你係月亮

你係貍克

我係粒狸

咪偷渡過黎偷咬

你係睫b

佢傻咗

娃娃藍莓味
軟糖紅莓味

你係連豬

你癲左

你有病

你係tvbuddy

你食藥

你係腦魔

去搵啲動物乞藥先

你係老豆

你都冇動物

你係閃電

比你食曬咪無囉

壞哂

肚餓喇
豆腐開島比我

諗住出去果陣就勁大雨 返上屋企煮野食就停雨 宜家出左嚟又落雨

已經傻晒

臭肥肯定係見冇更新然後傻左

崩潰了

唔會啦我都仲會日日睇有咩NPC
家姐果d連任務都唔做

佢盜失路

帶遮就唔會落雨 萬試萬靈

你同豆腐都有份

每兩星期一定有一次

你都傻左

你都蠢左

我知呀, 之前試過連續兩個星期都有船
(家姐我都係上個星期尾有今日又有)
而家應該咁岩係呢兩個星期隔得最耐日數先出

架船比我食左

是日露營地

兔黎講都算樣衰

佢個樣有啲搞笑

要囉

朱古力好呀

兔黎講 想要瑪莎 法藍 儒林 阿甘 月兔 風杰

唔要佢住

奸笑好正喎

24票收咗檸檬娜，本身aim冇amiibo卡嘅村民，次次刷村民都有啲靚嘢阻住我

希薇亞>孔在來>麥麥>阿泥>茉莉>露露>梅麗諾>玉蘭>大常>阿富
>萬泰>小八>珍珍>豆沙>肥肝>子墨>茶茶>麥克>皮耶羅>童兒
>果果>光雄>縫縫>檸檬娜

正喎

一見到阿富就諗起蟹果隻

皮耶羅都唔要

今晚又有流星雨

Me新人，ok?

校閱女王

做咩改名

咁好

OoO世一

用得耐悶咪改下

唔識你

今晚黎唔黎

非常ok!

終於有人收檸檬娜

因為機率低

之前有兩個傻仔唔要檸檬娜
然後受到詛咒

我怕我唔要會俾你詛咒

hello 小J

你開島既話 我會黎探佢

咁你係邊個

連你都同蟲蟲一樣 問人係邊個
我係小唔

Me BBC ok?

ok
but i am h not c

大大碌

我塊佈告欄都有d好有特色既畫

想睇

@櫻 @大蟲

真係好得意

放工睇返晏晝啲post，冇內容嘅

長遮最有效

豆腐同櫻仔

吓我見到最多廢話係你喎

有流星雨有妹
今晚開

係你

你真係傻傻哋

頭也不回

我之前有堂係夜晚上3個鐘
好似6半上到9半

有新嘢參觀？

冇啊
有流星雨同妹
放左d媽媽野係沙灘囉
新手邊有改島靈感

嚟啊
處女座星碎仲未夠數

無內容但推到post
又進化左

唔知聽日會黎邊個呢

開左朋友島

芭芭拉，因為我今日收咗隻露營地，趕走咗芭芭拉

即刻del fd

早知佢趕過第二隻啦，唔知你有空屋
依家即刻del frd趕唔趕得切？

冇人

我隻娣雅

襯返你冇手

幅遺照仲係度 唔好啦掛

唔會咁好彩既

如果係我會笑死

仲有冇開緊

ys

黎摸下妹先

反猩回歸之日

飯都未食完

艷后22號生日

睇下我果陣冇做到傻仔
今次就1票茶茶丸了

我隻白馬今日變空地會唔會去你度架

有妹摸都冇人

棄驚了

交出你隻茶丸

前排ugo都放走左隻

閂左

多左既花圈花冠DIY:

同埋兩張落葉DIY+1張橡栗側背包DIY有冇人要

想要可愛鬱金香、典雅銀蓮花、百合花冠

啱啱開機 原來遲咗

想要鬱金香花圈如果冇人要啲秋日diy可以比埋我 一直都刷唔到

開左黎掛機

有冇睇過？

有

我晏d寄兩張比你, 聽日再寄埋淨返果張

多謝

fan made? 幾靚仔喎

唔該晒

d 人話係hacked
我都唔sure
不過係靚

多謝數巴個流星雨場
仲探埋OoO

然後返自己島就落狗屎

點解影到cut左隻腳仔

掛住捕佢望鏡頭冇睇到

我開島你都唔黎
以後唔洗黎喇

我搵緊秋天啲設計！

頭先小憂都係度

小憂同小真

你衰人

我唔衰我聽你講搬左個寺去後面

你間寺壞左

你有冇學到木雕鴨

有有

要唔要幫下我

唔要

佢要用咩料整架

我而家諗緊 係咪都係同河間開佢地

佢冇手，幫唔到你㗎
一隻要軟木x4

你開島

咩咩

Hold左係衫店等多陣

OoO講緊你

而家嚟

我搞到OoO黑煙添

點解變左我要開島

因為你有妹

唔係影相都見佢唔到

佢就生日

開ed

我講嘅唔係佢

見到了

想搵下設計玩呀麻

係你開

佢真係好得意

咁突然既

表示認同

唔會比佢趕走咩

商店會 衫店唔會

我第一次知

今日係主機更新

今晚好開心

畢安卡後日生日

大妹畫功進步左

頂

要去！

不嬲架喎

我都唔太理解點解第三次都會中

我都理解唔到我自己

最後果次真係笑死我
你又真係自己跑黎
雖然我都預左你會去果度

點解你成日搞到我好似明知咁

大妹係我島有好多開心既回憶

全部都係跌落陷阱

你提示左佢都仲會中

我小心咁睇路

你中第一次之前其實我掘走左一次

我係度搵路走
點知冇路

聽日都一定會好開心架
係咪啊大蟲

有
你冇留意姐
識爬梯但爬錯位

下次搵路走

我都唔明你點解明知都會中

我又唔想訓覺了

睇片
#562

睇哂啦
你真係好衰

我好開心咁行路
點知就
我係個啲成日唔小心pk嘅人

係囉係囉

apple發佈會

冇iphone

Apple Watch and iPad

最衰都係大妹

佢啲programme愈嚟愈差

嬲啊

嬲咩⋯⋯

apple正垃圾

點解啊

又播打飛機片

你咁神心睇
自從冇咗 Steve jobs 我瞓醒睇重點算數

反正未訓
其實我已經做緊其他野

竟然有A14

垃圾廢

新ipad

又要等多個月

幾好J
但我冇咩用
用緊2018 pro
都只係用黎睇片

會拎黎畫畫/玩音樂 既人用途會多d
普通人用 其實只係拎上床睇片既野黎

啲色好靚

其實我有部好耐之前既AIR都仲運作良好
以我既用途完全順暢
之前係貪有face id所以買部pro撚

其實抵買
條產品線依家好混亂

新ipad air有touch id好似仲方便
特別係戴口罩認唔到樣個陣

其實佢有呢個技術
iphone同時用face同touch咪好

冇錢仔

咁我會重投touch id懷抱
face id 暗少少都認唔到樣

4,799咋喎
官網更新左

我收入未穩定麻

ipad有無得分期

肥仔數 果個好似巴士站咁既板 係咪手機版架

我都唔知想睇埋佢電話先再算

圓形

我買pro max應該

夜晚仲識著燈

今年唔轉ipad同watch住

今年有新iphone咩
定買返11 pro max

係呀

點會冇
未公佈之嘛

我都想要

冇錯

有冇教學

你唔會學識

聽日開機送個俾你啦
由頭開始搞要成30分鐘以上

臭仔數

有冇追post啊你

小s 咁麻煩架咩

無
又打交

應該唔係打交
#562

單方面屠殺

可憐下我未

你似乎如火如荼咁改島中

我而家剩係將個寺搬左去後面咋 然後就冇諗法了

收野

你要邊啲同我講
嗰兩架車可以改款

肥數好好人

又係度頂爛市

原來佢有咁多野！岩岩肥數比左招牌我啦
我發現原來收到 都唔會係個list到有

我覺得我係時候研究研究

非賣品黎 list到有都無用

寺前起個高位
商店區/住宅區/休憩區啦

市價係點㗎？兩隻哥利亞蟲換一件？

我全部都有放出黎

明明可以逼大妹求數仔/我

之前賣過一套10票
依家一定冇

我都有 其實幾靚

同情下佢
佢頭先令我隔住個mon大笑

我都未開價比大妹

摩艾像陰影位放得好出色

而家諗住 村民屋係左下 商店區 右下 我同啲p係中後但好一忽忽 唔知點連埋佢地好咁

你地明明好好人

竟然係咁

你個臭肥數

咩咩都好好人架

可以整假橋同山山水水
同埋唔一定成座山連住
你搞掂一個個區先啦

喂喂咁多位 我宣布我親手射到第一張秋天diy

唯有聽下臭肥數講

同埋睇你想整咩風格
區與區之間可以用d迂迴既路
甚至個區本身都可以
好似我行去露營條路
山用花草樹木家俬代替都得

有少少 少少想城市少少可能平原太耐

見到自己個名唔撚慣添

我見到都唔慣

或者改返

都得

又或者改過新既 兩個名都冇乜特別意思

JJ係你既特色

原本係叫JL既不過黎到呢面叫JJ 姐

我地有一個雙J同一個細J

救命 好正

頂笑死

你又真係唔瞓

未訓得著呀咩咩做咩你都未訓

頭先唔想訓，而家有少少眼瞓但係如果而家訓應該唔會醒到返工，我諗住唔訓

唔訓直踏？！不如抖陣啦去！

冇人叫得醒我

但你頂唔頂得順

救命 你係邊到搵番黎

好多年前有齊一set 有好多冇左了，得返呢D

好好笑 呢個頂唔順咁好笑

以前上網真係好好笑

@數 @櫻

又bin

小潤個樣西到

等我今個星期六開機add

我果隻都係

好

不知幾可愛

推

見一獲打一獲

我見到你都會

就算病咗都係咁可愛

你忍心打新手咩

毫無違和感

我忍心打假新手

打數仔好喇 我唔係假新手

今日即刻有船, 可以代買:

假: 大衛像, 有趣的名畫
真: 厲害的名畫

兩個都打

又真

掉你落陷阱

Bitte nicht

咩嚟

但係個度啲嘢唔靚

要假畫

聽日寄比你

我仲未見到親愛嘅大妹…… 睇嚟佢尋晚又日出更

多左幅SINKING PAINTING，有冇人要

早

起身驚覺三點半

我冇去過

正野

old news is so..........

咁新新聞呢有冇睇 黃鴻升

去小櫻展好過

睇左
rip小鬼

我都想去

唉

三半先起身已經好震驚
一醒要見到咁 震驚上既震驚
再睇埋原因...

唔敢沖涼了

小心啲

遲啲希望有得去

幾時先完

小櫻展係咪長開

唔係啊

咁就慘了

好sad細個中意過

唔識佢

我睇過啲劇都有過佢

果陣好少睇台灣D明星

唔通唔同年代

我可能未出世

以前興過一排架麻 果段時間有睇

扮咩

台劇全盛咪流星花園去到2010年左右
暴露年底系列

花樣少年少女

做咩姐

大妹貴庚

智商5歲
我有證據

自爆唔答

掘北 小栗旬 ＞ ella

你收手啦

5歲俾多左

我都冇手

咁都可以自爆

喂

呀

90後

懷疑你跟得臭仔數太多

99年出世 今年21歲 後生仔女
90年出世 30歲 踏入大叔大嬸
大妹係後者 扮後生

呢度睇得5套

推你落陷阱

入面好多套楊丞琳
海派甜心個行 3套同一時間播 所以睇哂

90歲後

自己諗

我唔識你呀

90歲後 900公斤正野黎

佢每年都係唔同地方開

我都唔識

去到一個就好點都要潮聖下

你正常啦

聽住未聞 睇住楊丞琳個post

我都唔識你
但陷阱唔洗認人

我地同年代

打扁你

咪再扮

我見我身邊啲人都識

我去補給下物資先

想再睇霹靂了

都好正常呀

數仔係誇年代大師

希望會有更開心既事發生
係咪啊大蟲蟲

聽住首歌就唔好了

佢生肖屬蟲，自己諗

我以為係90-99歲

畫左衫迎接Halloween

咩咩你唔好跟佢地咁多啦

好正！

sorry 好似係我誤會左
原來大妹真係90幾歲

突然改左名 差d認唔到
右下個幅好正

呀羊

係
改名保平安

今晚繼續畫多幾件

狸克

嘩

你點收買狸克

哇搞錯

聽日問清楚佢係邊個放佢出黎先

大妹表示好妒忌

我唔洗妒忌你地有就夠

唔比你探

大妹有蟲蟲
其他動物都唔洗要

狸克對你咁好

我有放過月兔不過我應該冇去過你個島

佢出老千

佢鍾意跌落陷阱同D蟲蟲玩

恭喜恭喜
眼都盲

你島咩名

狸克同你咩關係

10101010

好閃

LM

仲未認得你

咁屎嫁

個名九唔搭八

本多終勝

戰國無雙

太夜先開機
連今日係邊隻npc都唔知

係大妹

撚撚/薜革 是但一隻

上星期生日 今個星期就話要走

諗住送禮物俾醬醬
點知佢一直釣魚唔理我
一路推佢推到佢嬲豬

阿保>倪兒>雪花 唔知個泡聽日走邊個到

你係咁同佢講野就得 唔洗推架

我放走左雷貝嘉喇
聽日影相 後日搵貓

you condom

你有幾多票

有直播睇

冇你份

28萬里數 長期都係呢個數 無乜上落

諗住捉咩貓

小虎 戈伍紀 以外
點名個2隻要諗下先

好
開隻珍珍比你

我尋日24票已經有三隻貓

從來都唔擔心唔夠票
成日中途見到d順眼就接走

唔見到貓唔好停呀

我都試過

爾光

態度正確

我終於有個正常少少嘅暱稱⋯⋯

係呀，我都係咁接咗檸檬娜

有冇人要真 Mona Lisa?
我諗冇人要假學術同假俊俏掛⋯⋯

明明咩咩都好好

想要Mona Lisa

我而家開比你嚟買？

好啊

開咗

靜靜靜

嘈嘈嘈

我今次冇掛機決定放露營地係沙灘

眼訓

我係蟹

新人

我係呢度最nice既蟹

哦

你食屎啦

又話nice

你衝唔衝首發

No

除左個價
我都唔知我睇左d乜鳩
gg會玩
但好似玩ps4版都得

PS5發佈會播PS4 trailer

肥仔數你係咪傻

你特登起身睇架？

唔通唔小心

痴線仔

大妹on9唔係扮

接連睇左2個咁勁既發佈會
到底聽日個細叻會點呢

乜野

快啲訓啦聽日係咪唔洗做

行細字

available on pc

向下兼容如果正正常常都可能會買既
又唔係咩大錢
最大問題係唔知夠唔夠位

老母唔記得左email 密碼，我幫佢改左，入去一睇，嘩，老人家冇私隱意識真係咪撚用android 佢做過乜我全部睇曬

但第一批唔係會好貴咩

一日唔搬一日都唔買

公佈左size
但唔包底座同突出部份
咁點度啊屌你

臭臭

1001

我不是臭臭 上面果個先係

我不是臭臭下面個先係

我愛樓主 我愛樓上 我愛樓下

今日畢安卡生日，有冇人想做送禮勤

我唔愛你

成就已解完

無曬臭臭

今日又要呂遊8p

唔好比反應佢
唔好比佢有存在感

我成日都覺得佢唔駛做⋯⋯

依到好多臭臭

早呀櫻仔

今日好精神

超眼瞓
日日一杯latte

我飲唔到咖啡
我啲口味好似未成熟
你加油啊

我飲完會肚痛但唔飲好眼瞓

飲凍

飲凍呀

你仲飲凍

差唔多講再見啦嘛

會痛

會唔會係你唔飲得奶所以痛

唔會

唔會呀平時飲奶無事
仲好鐘意飲

第三日之後就唔會

咁㗎咩

我係

我好少痛

上世一定係天使所以先唔痛

咁誇張

我個個月都會痛

我四季

準備

你係蟹

你係數仔

你係大妹

櫻仔壞左

你都壞咗

好正呀頂你

番到屋企可以推啦

對身體唔好

可遊玩已發行既ps4 game
如果唔洗食炒都可以買黎代替左部pro

不過都係

阻住佢地拍拖咁

咁好既 兩隻狼！

櫻仔仔早晨

成個post都臭

午安呀大妹

可能都係

呀愚

起身就想砌島了

砌啦

琴日搬左個露營地希望今日諗琴點放啲村民屋

天意！係天意呀

臭大妹

亂放

個畫面好靚

唔制

放靚啲

然後我仲有好多p係個島到

唔好del

諗緊分開放啲p同村民屋

早幾日開先知自己連PSN都冇埋，唔續住了

砌到就好

畫咗位先，砌好哂決定好先搬

有架 琴日畫左啦 但又好似太近廣場咁

halo 大妹

多謝呀愚

22號有艷后生日，到時再蒲頭

994